無人店呢個概念好反知

本身做生意顧至上(如果唔同意呢個假設,就冇野講啦)

1. 依加無人店都用電子錢包付款, 即是限制顧客付款方式, 要個客就店, 而唔係店就個客

2. 無人店無店員服務, 唔使sell客, 但客可能有野會問, 所以呢種店只可局限賣平野, 幾十蚊以內野, 幾百, 幾千, 什至幾萬野, 唔知頭唔知路, 冇人解釋清楚, 你會唔會買

無微信者與狗不得內進

而且買得多貨, 有店員幫手入袋, 放便好多

我覺得買賣可以係各取所需，service有時只不過係世界認定咗既嘢啫

同埋微信支付係on9，但如果用八達通或者將來某種喺香港普及使用既電子支付方式咪得囉

貴價嘢、要問清楚先買得落手既貨咪唔好放落依啲無人店囉，但簡單例如零食、尿袋甚至煙依啲大家知道自己買緊啲咩既嘢又冇問題

其實依啲無人店同自動販賣機咪差唔多，我個人幾支持依啲新概念新嘗試。

買野最緊要係件貨
唔係個人

倒轉講，大把傳統舖頭一樣要現金交易

無店員呢個point仲on9
上網買野你又識睇介紹，買家意見

最撚反智係講到一下子全面普及咁款
一定慢慢改變，外國超市係自己過機，就算香港m記都開始行電子落單
市場會證明一切，反乜撚野智

反知定反智？

買一件貨，有時爬文睇review。分分鐘買果個仲熟過班所謂嘅店務員

買包零食都要爬文?

買包零食都要人解釋?

屋企樓下有2間超市
一間有過機 一間無
閒日夜晚落街買包薯片都要排成10分鐘隊
行多2步去有過機個間 連埋比錢1分鐘都唔洗
大把師奶都識用 幾撚方便
不過可能係安裝個成本貴 惠康百佳唔安裝姐

食物敏感?

衝出嚟，講緊昂貴品啊
你嘅消費力只能買包十幾蚊嘅零食？

李+x旗下超市同屈人寺好多都有裝
相反惠x就好少見，淨係見過three sixty 有

你認為百佳班友會識？